國安法殺到，求del post

.

你想笑我淆底，我明嘅，只是我收到的數據沒有達到具代表性的數字，真的沒有辦法。

十卜你
希望唔好放棄

是的，沒必要為了一份沒有代表性的數據犧牲生命，不過大家真係好愛國，同埋連九十二籤的民望都高過林鄭

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

幼稚仔先會笑你，十卜you

放心 我幫你backup曬佢

我竟然有這樣的榮譽為這個城市赴死，我敢說，我不配。

連仔唔會幫你del 放心

del左啦

即時幫你del左？

click 入去睇啦

我都有叫佢del，但依家都未del

所以想問下你到底佢大概幾耐會幫你del

不大，太不敏感，花邊新聞而已。